Mám rád literaturu, třeba roman. nyní čtu český roman, který se jmenuje "Obsloboval jsem anglický král". Ten příběh je o hrdinově celém životě, například tam bylo jeden muž, který se chce učit, jak pracuje jako vrchní, a pak pracuje v velkém a slavném hotelu, aby se učil službu, třeba nosí jídlo, uklidí restauraci. Nakonec má svůj hotel, když oženil s nějakou ženou. Každé dní jsou hezke, přestože je moc unavený. On věří, že takové hezké dní pokračujou, ale má problém! Světová válka začíná, a proto jeho hotel nemůže existovat. To je opravdu škoda. Ja ještě nedočtu, a proto neznám celý příběh, ale je mi moc zajímavé.
